海賊王其實係咪形容緊香港？

中國人=天龍人
黑警=海軍
示威者=海賊
建制派=七武海

作者=特首
又拖一話 拖到完場

One piece 係香港既真正民主 港人治港

前七武海計唔計？